發現女神搽咗指甲油

啱啱成功約咗女神食晏晝
去佢公司樓下等佢
發現佢搽咗新嘅指甲油仲要係粉紅色
請問係咩意思
係咪想吸引我注意！thanks!

嚟緊應該有咩部署！真心求教！

準備哥羅芳 毛巾仔！

即係佢以前食自己
而家有仔 唔洗再靠自己手指

"我想屌你"

男人老狗傻嘅咩！

粉紅色乳頭

代表唔洗自慰

證明佢有恆常性生活
不需自慰

跪係地下喊曬口咁求佢俾你屌